唔知買邊部iPhone好

我部5S都用咗5年，舊電已經成年幾倒水咁款，唔知去唔去換電好，因為又想用新iPhone追求更高嘅影相質素同更smooth同快嘅使用體驗

但iPhone XS又唔係真雙卡，雖然我用開單卡，但都想多個選擇以便不時之需；雖然XS Max係真雙卡，但太大，作風低調嘅我鐘情細部手機，方便單手操控，又唔會咁易畀人一眼就睇到我做緊乜、影緊乜

奈何Apple官網只得iPhone XS、XS Max、7同8，我諗鋪面都應該係得呢啲款，由於信心問題，我只會喺Apple專門店度買，真係唔知應該揀邊度好

我最主要想：
-影相好！絕對唔係要美顏，而係要放大後都好detail咁高質素，顏色要真實！
-唔好咁大部，我愛單手
-電襟，我唔會用尿袋，只會喺屋企叉電之後去返工/去街用，主要影相、用Safari上網、whatsapp同IG
-作為一個長情念舊嘅人，部機我會預咗用好多年，但XS用OLED，雖然靚，但烙印問題令我有啲卻步，唔知點好

懇請各巴絲出招，其實我都唔知自己仲需要咩功能或今時今日買iPhone有咩要注意，因為我對上一次買都已經係2013年12月，希望透過同大家嘅討論，會知更多我呢隻井底蛙唔知嘅嘢，多謝！

同埋唔好咁眼攰，我長時間用

2月頭問到3月都仲未買？

請問有邊款手機符合呢d要求？

買邊部都好
唔好買屎為就得

XR咪啱晒你囉
真雙卡 細部過XS Max LCD moon

作風低調就iphone 8 白色

ix csl 無需要合約 散買

6.1寸

我想喺apple store度買，而唔係其他地方

嗰次係為我老母而問

iPhone8

睇嚟要求iPhone XS應該好fit
你用開單卡，iPhone xs 有1實體sim+ 1 e sim 夠做啦

lm 用緊6s 今朝跌爛咗個mon
諗緊整mon+換電定買8好

要真雙卡得xr 同xs max
自己諗

IPhone影相好一般 唔放得大 所以如果你想放大都清 咁唔洗買

一張相3～4Mb點會好多detail

利申：XS

Studio A iPhone X 64GB $7000有找

對眼唔攰咩？

早兩日都換左Xs
降白點值好似會好啲

我將主卡做esim ，副卡用實體
去旅行就換實體卡
好似幾方便

你有冇試過連續用幾個鐘？

正常人唔會連續用幾個鐘下話

咁我唔係正常人啦

係超人

SE之後無一部係好

只可惜已下架

答案呼之欲出
iPhone XR